有無人幫幫呢位支持者

呢段文字來自我的朋友。

上圖女仔係我現場見到既其中一幕，佢只係一個普通市民，而我一直都覺得警察係非常知好，會保護市民，會尊重市民，我一直都好撐政府，但去到宜家，我親眼見識到佢地既真面目。

我地家族今晚一直轉發示威既消息，因為係正我地住個頭，本來示威又好，警察點樣做事都好，唔燒埋我地個疊就真係咩事都無問題，只要唔好阻到我翻工唔好阻我出街，只要呢一刻條例又好，毆斗又好，唔影響到我就唔緊要，但今晚我地一家人食完飯，打算翻屋企，因為一定要經過衝突既地方，咁唯有照行過去。

點知一行到過去警察就攔住我地，問我地做咩去邊，咁我地就唯有好禮貌咁同佢地講翻屋企，因為我地都好尊重警察們，結果警察即刻叫我地趴埋牆話要搜身，懷疑我地參與非法集結，我親戚因為現場太亂聽唔到佢講咩，就打算行近d問警察們講多次，跟住佢地即刻好兇狠咁話"做咩啊你地？""想襲警？""*你老母，做低佢"，結果我親戚即刻比人撳左係地下，其他親戚打算過去理論，結果警察攞埋警棍同胡椒噴霧出黎狠狠咁打左同噴左幾下，警察話"唔好再襲擊我地，如果唔係唔好怪我地唔客氣"。

審問期間警察都用態度惡劣夾雜粗口咁同我地講野，最終細個d既小朋友喊曬口同埋係咁講真係街坊，佢地先肯比我地走.....

點算，我好想繼續相信警察，但真係發生係自己身上就體會到，定係相信個班唔係真係為香港既警察？定係個班根本唔係警察....大家我地成家人宜家應該點諗...？

黑警

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

BTW，太長了，用WHATS APP俾人睇唔FRIEDNLY

轉出去

要推比無睇電視既人

抵能死！

明白咩事都好既
後知後覺都好過一直都唔清醒

靚女，怪你過份美麗，美麗都是一種罪

已經只有成立獨立調查委員會先可以重建警隊形象

日軍當年都係咁樣捉女人入去抽插